\begin{song}[remember-chords]{title={Blago onom tko te ima}, band={Toni Cetinski}}

\begin{kitica}
F                                       C \\
Tek sad vidim, da te volim,  \\
F                             C \\
Kad su kiše počele,  \\
a                               F \\
Sve je teži korak dalje,  \\
d                         G \\
Noge su mi umorne.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ja sam jedro u oluji,  \\
Oko mene valovi,  \\
I ko da ovo vrijeme smiri,  \\
Kad kraj mene nisi ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
a                  F \\
Blago onom,  ko te ima, ko te ljubi,  \\
               G   G7         C \\
Dok ja lutam noćima \\
                                       a \\
Blago onom,  ko te ljubi, \\
       d                        G  G7              C  \\
Neka bude,  bolji čovjek nego ja.  2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Što me čeka iza magle,  \\
Sunce ili oblaci,  \\
To mi više nije važno,  \\
Kad tu nećeš biti ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Blago onom, ko te ima ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
ref: \\
                      Em         C \\
Blago onom,  ko te ima, ko te ljubi, \\
        D     D7  G  \\
Dok ja lutam noćima \\
                      Em \\
Blago onom,  ko te ljubi, \\
      Am         D      D7   G  \\
Neka bude bolji čovjek nego ja. \\
                      Em \\
Blago onom,  ko te ljubi, \\
      Am         D      D7   G  \\
Neka bude bolji čovjek nego ja.
\end{kitica}

\end{song}
